有咩方法最快瞓得著？

瞓唔著

咖啡

打J先

信我 打飛機

仲唔瞓

撚貓中

打左都唔得

由1數到500

留名學嘢